踩過界之奇門遁甲占感情

新手做練習睇盤，如覆得慢請見諒。

請說出你的姓別，或者同性戀愛中是屬男還是女。
你們的關係，夫妻，偷情，戀人，戀人未滿。
各自出生年份。

又話來者不用問嘅
點解你要咁多資料？

條女鐘意你多過你鐘意佢，佢想同你搵埋天窗，你份人較為傳統重家庭，依排都有諗過下，但你其實都唔想結住，過多兩個月就會諗藉口推。

絲 分左手 唔該曬

錯咗三分二